我支持同政府妥協 你們可以打我了

邊個同政府妥協 我真係要打撚醒你
要記得為我地犧牲嘅手足 仲有無數受傷被補嘅義士啊

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推十連1

自推十連2

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

自推十連3

其實好似冇人打算妥協

自推十連4

垃圾標題黨blocked

自推十連5

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推十連6

自推十連7

自推十連8

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍

自推十連9

自推十連10

要呢個政府有真正嘅改革，美國通過香港民主及人權法案就係一切嘅起點，一定要全力推動美國喺9月9號，盡快通過香港人權民主法案！

五大訴求，缺一不可。
還死者、傷者、被捕者公道同清白！

保持憤怒啊

Ok 唔反送中了

轉去追究黑警濫權濫捕責任，聲援被捕被辱義士 暨支持美國通過香港民主人權法案既運動lu

推